有冇人好想死，入黎傾下

Stay tough

呢幾個月好負面
以前唔係咁
覺得可以對可以依靠既人坦白
但原來令佢好大壓力
其實要學識自己消化

入嚟傾下點死？

想下好 唔好真係做 正面啲！

返工返到累 諗起仲有三十幾年咁 唔知做乜

打機冇心情 空閒又冇野做 放假都係屋企訓 買野又計住 有特價先會買
慳埋既錢 倒晒落股票 本來有五十萬 而家一手騰信都買唔到

搞咩輸到咁

朋友，世界有好多野等住你去做。

無論幾努力，所有野都係好唔順利，睇唔到希望

巴打咩事

有時表達自己不安 對方話我煩
諗住對方信得過先講姐

可能覺得你講得太多？

例如呢....

應該係咁
所以我唔會再講

或者搵其他人傾下？

唔想煩埋其他人
同人講完都係要自己處理